





  ## ✅ हाल ही में पी के वारियर का निधन हुआ है, यह एक बहुत प्रसिद्ध आयुर्वेद चिकित्सक थे  
![Veteran ayurveda physician PK Warrier turns 99- The New Indian Express](https://images.newindianexpress.com/uploads/user/imagelibrary/2020/5/23/w900X450/Veteran_ayurveda_physician.jpg)

  ## ✅ हाल ही में राजस्थान राज्य सरकार ने अपने सभी जिलों में मेडिकल कॉलेज बनाने की घोषणा की है 
![District Map of Rajasthan in Hindi | Geography map, India world map, World  geography map](https://i.pinimg.com/originals/bc/6a/ee/bc6aee2ae5a29b830d81127f96a5a4a5.jpg)

  ## ✅ हाल ही में इटली फुटबॉल टीम ने यूरोपियन चैंपियनशिप 2020 जीती है 
![Italy football team hamstrung by injuries, COVID-19 cases ahead of World  Cup 2022 qualifiers-Sports News , Firstpost](https://images.firstpost.com/wp-content/uploads/2021/03/Italy-Italian-football-team-640-AFP.jpg?impolicy=website&width=1200&height=800)

  ## ✅ हाल ही में क्रिस्टिआनो रोनाल्डो ने गोल्डन बूट 2020 जीता है 
![Cristiano Ronaldo on top of the world - Telegraph India](https://assets.telegraphindia.com/telegraph/2021/Jan/1611255356_ronaldo.jpg)







  # **प्रतिदिन प्रैक्टिस सेट**
  👉 https://forms.gle/WJB5VZAd7UaZiKYB8
